[Tg] 放低tg就會有人搵? (58)

叫春群招人

95巴

夜瞓無野做搵人傾下計
長傾到就長傾

95bro,
無米8,唔靚仔,有啲爛口,拍過幾次拖
接受程度高,可認真可輕鬆傾,但唔好太chur

feel free to chat->

巴

90 巴 想揾個長傾絲打

8

93巴
唔需要你靚唔需要你身材好
只係想有個人互相傾吐心聲

96 巴 外國讀書 final year 鍾意做gym 有時會出去飲野

基督教信仰分享頻道

97巴
男女不拘傾下計
歡迎搵我吹兩嘴

如初見

20巴
不定期上線

97巴
想搵人可以長傾下

18 絲

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

97 巴

25巴 外國返黎冇耐
少朋友 想識人帶我周圍玩下(行山,踩單車都得)
做bank既巴絲一齊吹下水

繼續招人

98巴 秒回9upper 一齊睇下邊個鳩

96巴 半工讀緊
平時得閒做下運動 打下機
好鐘意氹人開心同開解下人
可以做樹窿 幫到嘅都會盡量幫
有機會就發展下

90巴 打算開解人

- 純9UP
- 正常社交
- 前景問題
- 感情問題
- 電影交流
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
祝大家身體健康

巴
平時唔番工上堂，練波多
得閒先覆
比較想搵人一個月出一兩次做飯腳試新野

星期六日冇野做, 好悶
有冇人傾下計?
利申: 屯門 91巴 金牛座 173

81 水瓶巴，
得閒就行街，睇戲
乒乓波， cycling

想參加興趣班/識絲打。

24絲 想識博學多才既巴絲
自己對天文 歷史 古文明比較有興趣
岩岩的起心肝開始睇
想搵同好一齊研究下

23射手巴 鍾意做運動睇戲食野狗仔（無養）想識同我差唔多既絲打

94獅子巴

92巨蟹巴
184 60 高瘦平 毒撚樣
崇日撚 去過幾次日本旅行
平時會打機 睇網路小說
做緊sales 識電腦
唔做工具人 唔會你問我答
想多一個圈子
秒回 求緣

95 想搵人傾傾

繼續推

9

90後
吹下水
斯文
男女都可以

19巴 想識差唔多年紀嘅人 有興趣入黎傾下

96 巴
失戀 好辛苦

一個唔孤獨 但係寂寞既人
歡迎搵我吹下水 咩都識d
想識下朋友傾下計 或者一齊出黎飲野/玩 boardgame
睇掌相都可，不負責任鳩up幾句

睇下有緣識到咩人

傾計 飯團 酒團 baordgame ws群收人阿
仲等咩? 仲唔 tg 我?

98 巴
打波睇書聽歌個d都啱
想揾人長傾

17

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

96巴

有冇人今晚出黎唱k

星期六日冇野做, 好悶
有冇人傾下計?
利申: 屯門 91巴 金牛座 173
盡量秒回

繼續招

25佛系巴 水瓶
半工讀 搵絲長傾秒回
甚至發展
另招九龍中跑步友

90巴
大眼仔 健談
希望識多d 朋友

99巴 傾咩都得

鋼琴老絲一名

我想揾翻一個我係依到識嘅人
我失戀好唔開心嘅時候多得你笑9我話我 我先可以開心翻
嗰一個月入面我乜都同你傾同你講 雖然我成日發脾氣 但你都無嫌棄我 之前你揾翻我 我嬲得濟del哂你tg同wts 我好後悔呀 我揾左兩日都揾唔翻你
如果你咁啱睇到可唔可以揾翻我 我求下你 我真係唔捨得你 我應承你我之後一定會好好珍惜你

98巴 長傾啦我地

93絲
U grad
上班一族，未必秒覆。
啱傾就傾，一切隨緣。

96屯門水瓶巴

目標係成為架仔! 目前成功左一半 成為左毒撚

鐘意影星影銀河

鋼琴初起步

放假當然係打機 煲Netflix 同追新番

希望搵到個鐘意日本又興趣相投嘅人長傾

當然傾下心事都無問題的

97巴 有緣就吹下水
肥矮毒柒窮廢青 夜鬼
咩都可以搵我傾 啱傾就長傾

20觀塘巴 180
gym
唔煙唔酒唔浦唔賭
仲讀緊書 講咩都得

95巴

有冇熟悉論語既巴絲可以救救小弟

24歲 雙子巴
做緊銀行 穩定工作 穩定收入
除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲
想搵個可以發展既絲打

92矮巴
做左3年野
想識絲打發展
平時都係睇劇多

95 巴
Just grad, 做緊野
平時行山影相唱歌打波
隨緣 話說呢到識到既絲打都幾好傾

92巴
工作環境冇乜女仔, 所以想識下絲
鍾意跑步 游水 做gym 踩單車 偶然睇下書
希望岩傾啦

96巴
搵人傾下計 傾乜都得

95巨蟹巴 生港圈子細 想識朋友 巴絲不拒

97巴 打開波

好多野煩想搵人傾訴

98巴 米八就米九
想認識絲
有意就揾我啦。

94巴
純粹想搵人吹水，扮工太悶

91獅子巴
唔食煙 唔飲酒
feel free to chat->

93巴
個人較慢熱
好多人傾傾下就斷左
希望搵到岩傾/長傾

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
想搵人陪打機同傾計

182運動巴 秒回
岩傾就傾啦

93宅絲
想擴大圈子、識更多網友吹下水
男女皆可

廿幾歲 巴打

其實生活圈子並唔缺朋友
但朋友無人會嫌多
想傾計既歡迎隨時搵我
由感情到生活野都可以傾

興趣係睇書，咖啡，board game
心理學輔導都略有研究

96絲
求長傾 可chur
一切隨緣 願意聽心事

93巴打 無聊say個hi都好
夜鬼 影相睇戲
打機聽歌足球飯飯岩

95fg巴 求長傾 男女都可
利申:耶撚

99巴 year2
鍾意聽歌睇戲打波影相etc
想識多啲人傾下計
想長傾 盡量唔同太多人傾 希望你都係

99巴 185

97巴 183 打波睇戲聽歌

乜都傾

98巴
長傾

here

91巴
冇咩朋友，日日返工放工，揾人傾下計

98巴 反工了
平時有做下運動 打下機 睇下書 聽下歌
可以成為樹窿 夜鬼
會想長傾 我會盡力秒回
有機會會想發展下

19巴悶

Again

97巴
前日本留學生
而家HD Year 1
想搵個長傾絲打
傾乜都得
有時會Voice message
希望可以傾下電話，出下街咁

文青巨蟹巴搵雙魚/天蠍絲

96絲
Final year 留學生
想搵人聽心事
亦都歡迎分享心事

95天蠍
毒宅，不秒回，唔chur,可能會消失
只求搵到傾得舒服嘅人

想搵會去workshop 砌模型既朋友一齊去玩

另外想搵想拍拖既絲打

利申：37 光頭工程佬

@Chung08

錄音傾計

我好多9up 搵長傾 唔好chur

96 矮巴
失戀

入去我上面個失戀群啦！

97巴 有打下波 打下機咁 讀緊書 有無人吹下水 咩都傾得住綠線

想搵人同我吹水

20巴
搵絲打長傾

97

90巴

98 雙子巴 長傾啦我地

95 無朋友

CCCCCC 快啲同我長傾

92巴 想搵搵緊男朋友既絲打
小薯工作環境冇女仔 想係呢度識絲打撞緣份

95巴
份工冇女識
想同傻傻地，搞笑嘅絲傾下
Hea覆就不了

你已讀人點搞呀

93

96人馬巴

Final Year

夢想係搵到一個可以追一世嘅夢想

攝影同人生一樣 初起步

學緊日文 準備學韓文

想知道 圈子外不同領域嘅人 腦入面嘅世界
吹水/長傾

00巴

97金牛巴

182

想搵人傾下

94 巴
想發展多d興趣同話題
男女不限

10

94巴
番工好悶 放假都好悶
中意做運動
想搵絲交流下

94絲 設計人 扮工人士
可以同行交換一下行情
無聊野都可能會略知一二
盡量希望年紀比我大既傾
中意藝術、設計嘅巴絲都歡迎交流下

92新界巴 有養狗 想識絲 咩都岩傾

92巴

97巴，讀緊u
想正正經經識個女朋友
長傾，盡量秒回

95 肥絲

20巴 讀緊電影
純傾計，讀電影當然鍾意睇戲，好鍾意Marvel
典型冇得養貓既貓奴
普通男仔一名會砌下模型亦會影下相
攝影新手一名
真心識下friend吹下水

97 巴打
一切隨緣
歡迎搵我吹兩嘴 解下悶
利申箍緊牙 講野可能會lur啲

98 183 單車&健身 運動巴 玩山車公路車鑊場車 又玩健身

剛失戀一星期 心情就大致平復 但眾係唔習慣自己一個

有冇人可以陪我瘋狂吹水 等閒又可以約出嚟做下運動

同埋嚟緊去學巴柔、泰拳 有冇巴絲有興趣一齊

同埋想再識多d絲 因發覺以前讀男校 身邊一堆堆的麻甩佬

TG:

91 純粹無聊吹下水

平日夜晚，假日 可以搵我攝時間 📸

96 絲
岩岩出黎做野
中意睇戲 飲下野
呢排覺得生活好平淡
tg:

20 絲 岩岩失戀

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下貓
衣著，影相

最近有返工煩惱
歡迎圍爐

巴隨緣

92絲
狗公免問
想擴闊社交圈子
不問男女同年齡
會盡快回覆

唔開心

96 學生 唔會交換相
想傾計 9up下

繼續蕉人

96巴
最近都好悶
招人長傾

周柏豪

絲打好靚女

93
9up , 互呻

nyiuuu

95巴
搵長傾

94扮工既巴 番工得閒秒回搵絲傾下計
希望可以長傾

繼續宣傳招人

26 巴

鍾意影相 睇戲 煲日劇
歡迎交流，天氣夠舒服係時候起行去影相

92巴 悶

95巴
final year
揾人互zip時間

92 巨蟹巴
扮工好悶 咩都吹 睇戲睇劇睇動畫
有時打下機

88天秤巴 返工好得閒
超級正能量 性格好開朗 成日都好開心
份人乜都傾得 9up 得
歡迎負能量型既人加我放負
等我幫你吸哂佢

96 水瓶男
志在kill time

94 慢熱巴
搵絲吹水

94天秤巴
放低tg就會有人搵？連登有無絲打

Plaudite, acta est fabula！

搵人同我訴苦

24男 183高 瘦底 小小外協
最鐘意拎矮妹個頭黎long手
平時斯文打扮為主
純粹想搵人陪下
得閒出黎周圍去下玩下又得
最好都係玩得串得mean得 9upper 識打扮著衫既
唔要港豬 咩都無自己睇法同思考既

自己鐘意旅行 周圍玩 周圍去試新野kam野
都去過唔少地方可以share下
貓狗小動物 睇戲睇劇 踩單車
平時扮工好得閒大部份時間都可以秒回

另外有無人想一齊去12月8~9 TTN個show
男女都add得

25巴 180高
想搵玩得既絲互相攝時間

有冇巴絲星期五六想出去玩飲下酒但又搵唔到腳
留個tg比我喇

推

96魚魚巴

92新界巴 有養狗 咩都岩傾 想識絲

pish

94巴
政府工
sporty型 喜歡做GYM
有緣既就傾兩句 咩都傾得
歡迎巴絲

94巴
撈政府
平時都好得閒
歡迎任何人吹下水 吹乜都得

21絲 等睇醫生r水吹

27
紀律巴
鍾意健身

找絲chat

[url]
[/url]

99 巨蟹巴

搵攝影朋友或者健身jj交流
如果有人識整the purge LED面罩或者有賣都不妨交流下

96絲
識吓人傾計吹下水

20 絲
鍾意睇電影 可以咩都傾

spring group needs new blood

00巨蟹絲 讀梗i大
想搵人傾下計 識下朋友
希望長傾 btw外協嘅就唔好搵我啦

95巴

2 fact one lie 你講我估

有冇絲 可秒回

恒管L，無樣無身材無錢。
不過係小樹窿一個，男女皆可，前提係你想。
A0

97巴，讀緊u
長傾，盡量秒回

98巴 yr3

we need your join

99絲
想搵大幾年既巴絲長傾
聽下佢地既人生經驗

我tg.
有興趣hh 星期五六chill drink一齊出去玩下喇！
如果多人搞翻個tg谷

95 肥絲
唔開心 求安慰

一個A0單身巴 已經第21年
搵有緣同岩傾既絲打
鐘意睇戲打波潛水
如果你有同興趣最好啦
有興趣就黎傾兩下再走都唔遲

97
想搵長傾唔好已讀

97巴 Final Year
想搵個可以9up既巴絲長傾

20巴 冇乜異性朋友 想識下絲
做下樹窿又得

98巴
因為讀緊工程無機會識到絲

真心說話 交給我吧
星光照下 不想你幻化

24 搵絲長傾

96Design巴
行山/ 打羽毛球/ 單車/ 釣魚
畫畫
打機/LOL.PUBG.DBD/手遊
最近做GYM
另長年做貓奴中

歡迎巴絲搵我吹水/ 夾腳

97巴 chat with me

98巴 182 搵人訴下苦傾下計

92巴
鍾意行下山，游下水
平時圈子細，想識絲打發展下
份工比較忙，未必可以秒回🤓

97金牛巴 183 打波

想呻下 可秒覆

just for 9up 絲

181 巴

有緣傾下計，隨便講隨便呻，可甜可不甜

All ups to u

97運動巴
想搵人傾下計

96 瑞士巴

97巴
前海外留學生
現已回家
鍾意攝影聽歌做Gym
想正正經經識個女朋友

96巴 鐘意做gym 睇戲 聽歌
有興趣可以可以睇下有冇機會發展

新谷招人
歡迎80,90後，熱愛boardgame，打牌，食食食嘅朋友仔入嚟一齊玩

谷聚主要都係平日夜晚同星期六日

95巴
黑 肥 柒
On9唔撚信？
入來隻抽

95巴 想識絲。。。

認真一推！

繼續宣傳

瘦絲 looking for friend

我tg.
有興趣hh 星期五六chill drink一齊出去玩下喇！
如果多人搞翻個tg谷[/quote]
推

96巴 185高 讀final year
中意睇戲睇片
係一個好好嘅聆聽者
想搵個巴／絲打一齊傾下計

95巴 175高 廢青
鍾意車 打機 睇戲
想揾人傾下計 得閒會遊下車河
巴/絲都得

志在打發時間，非秒回，隨緣

有谷入喇！
可以tg我呀！

87巴
可chur，秒覆，長期online
可傾心事

94文職巴
行山/LOL/War3/唱K/象棋/鋤D/時事/動漫/午睡/hea
最近嘗試釣魚(新手)
歡迎傾計/分享不同興趣活動/生活點滴/工作事件/讀書回憶

96
182 運動巴 秒回
除非有野忙訓左教
其實打幾多你地咪又係唔睇 不如傾落再算：）

99 180巴
CU 四舊

26絲 隨緣傾計 唔秒回

97巴，year four
長傾，盡量秒回

96

讀緊書 major係翻譯

Francophone

平時有時間就會畫下畫 彈下結他
最欣賞嘅作者係Chekhov
最迷戀嘅歌手係Kurt Cobain
想認識下有共同興趣嘅朋友

另外亦都想同大家分享一下自己生活日常

俗務羈身 但會盡人事秒回大家

98 studying in hk looking for someone to text with.

92巴 181
日頭鍾意返工 夜晚鍾意返屋企
打波游水遊車河食好西
希望識到你

95巴
返工冇女識
想同傻傻地，搞笑嘅絲傾下
Hea覆就不了

99樣柒派膠絲
會好認真咁9UP
夠薑就搵我

181巴

未訓傾下計

歡迎鳩up,

可甜可不甜

@loiA_78

Icon舊相

95巴，讀緊書，傾咩都得，想聽下故事
主要想搵個人可以長期吹下咁

推
已經有人入谷，等緊你架？

再推

If you couldn’t sleep

94巴打 好無聊 咩都聽下講下 盡快回覆

96巴 yr4
鍾意聽juno
鍾意踢波
想搵人deep talk

想識下朋友

扮工絲
返工吹下水啦

95巴 INFP
final year
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
不過傾傾下會冇原因咁消失嘅就唔好揾我啦

傾計

hello

92巴 人在外國 盡量秒回

96巨蟹巴 唔高 普通樣

啱傾會淨係同你傾

92巴 大學畢業做緊野 咩都玩下 有興趣一齊傾

95 巴

無乜野做搵人傾下計
2facts 1lie你講我估

91

返工好苦悶
得閑吹兩咀

95水瓶扮工巴

想識鍾意影相或者比人影既你 巴絲不拘
9UP/榭lon亦可

94金牛巴
想搵啲元天屯區既絲吹下水9up下
做樹窿都OK嫁

90水瓶巴，開始老圈子又細，想識下朋友

經歷過人生最低潮

歡迎爆粗男 or 女 ，最好識打機 。

大部分時間會秒覆

95巴 隨緣 返工好得閒

80後老巴，新界撚，佛系式交友
交到就交，交唔到就算
唔睇樣唔睇身材唔睇性格唔睇英文

98巴
揾人傾計
想長傾 發展
乜都可以傾 會秒回

春

想識下絲打

想講乜吹乜都得

可以純粹入黎傾計架 歡迎絲打！
Tg我喇

96雙子巴 歡迎大過我的姐姐🌹🌹
想搵牧羊，雙子，獅子，天秤，水瓶絲
吹下水 🐥玩弄同交流下生活趣味咁
打機 訓教 音樂 電影 美食 旅遊 運動
真係一諗就諗到咁多話題
都唔知點樣可以dead air🤩🤩

收工閒聊 , 巴

放工撘車無無聊聊
限定

96
chat only

22 182 運動巴 秒回

叫春群繼續招人

99 chat

感情問題

25水瓶巴 小肥
行山露營夾band籃球足球

94 工程男 圈子好少異性
希望識到可以交到心既女仔
我鍾意打波 煮野食 聽歌 Hea

85巴
做紀律部隊
身邊圈子無乜女性
平時鍾意行街睇戲做運動
希望可以係呢度識到認真發展既另一半

96雙子巴

add我傾下？erro_503

98巴 傾乜都得

Fuck insomnia

21歲

96屯門水瓶巴

目標係成為架仔! 目前成功左一半 成為左毒撚

鐘意影星影銀河 鋼琴初起步

放假當然係打機 煲Netflix 同追新番

最近睇緊Daredevil

希望搵到個鐘意日本又興趣相投嘅人長傾

當然傾下心事又長氣又癡身都無問題的

93巴 男女歡迎

93巴 想識新朋友 巴絲皆可
返工比較得閒 盡量秒覆

想再識多少少健康嘅朋友仔
可以carry我生活習慣冇咁頹廢 同擴大圈子
水瓶絲 但毒撚格 唔想同太多人傾
夠健康就會轉username

99巴 192
想搵人長傾

93巴
想互相了解

97巴 繼續r水吹
打機 玩音樂 /你想傾嘅野
都可以搵我傾
隨緣 岩就長傾

巴

人生？夢想？目標？氣餒？無助？
你講我聽

92巴 長傾都ok

入咗, 好熱鬧, 食緊花生

24男 183高 瘦底 小小外協
最鐘意拎矮妹個頭黎long手
平時斯文打扮為主
純粹想搵人陪下
得閒出黎周圍去下玩下又得
最好都係玩得串得mean得 9upper 識打扮著衫既

自己鐘意旅行 周圍玩 周圍去試新野kam野
都去過唔少地方可以share下
主流d既去過 歐洲 日本 俄羅斯個d
冷門小小去過 伊朗 緬甸 南非 西藏 斯里蘭卡個d
貓狗小動物 睇戲睇劇 踩單車
平時扮工好得閒大部份時間都可以秒回

想一齊打LOL既都可以add

94巴 咩人都傾 實搵到野傾 番工好悶

有心事有問題就放低，無事就吹下水
無任歡迎 男女不限

25佛系巴 水瓶
半工讀 搵成熟多野講絲長傾秒回
甚至發展
另招九龍中跑步友

THANK YOU,推

不過搭唔到訕, 食花生算

是但留一兩句野啦,否則48小時唔上水會踢,咁就無花生食唔抵嘛

91巴
搵岩傾、好玩得、好講得笑既絲

咁惡嘅

有置頂群規嘛

95巴 想搵鍾意睇戲聽歌既絲打傾計 平時熱愛跑步

將軍澳93巴
傾咩都可以，你肯講就得

想開個新群
專門俾大家一齊出黎玩BG
通常會係平日或星期五六夜晚出黎玩
(地點旺角居多)
以狼人/風聲/三國殺/牛頭王/犯人在跳舞(bra bra bra bra bra 不能盡錄)為主
不過如果係追求難度,重策game既巴打未必會鐘意,慎入.
因為主要係以party game or trpg 為主.

自己開po 啦

92扮工巴搵絲打傾計

屌你老母你班開群果班撚樣， 咪做壞個post規舉， 要搞小圈子自己死出去開post好冇

開群死全家爛返出去自己開post

？
犯法？

傻鳩

PUSH

98巴 秒回9upper 一齊睇下邊個鳩

[/quote]

96運動巴 180
想搵絲 可長遠發展

95巴，地盤佬
傾下計或者做樹窿都可以

97水瓶巴，小小負能量，恒管L
返學都係食自己，好悶
想有人一齊傾計，男女老少傾到都ok

推撚未姐你 個谷成幾百人仲係度推

咪玩啦！有排都未夠千

講真, 咁鬼多人, 睇少陣d message 已經成幾百個, 完全跟唔到, 其實你哋係咪好得閒, 唔駛返工返學......

我地六個管理員輪流睇住運作，所以你疑惑既事我地一早已經有準備

六個on9仔叫自己管理員

唔推邊有女入啊

24巴 經常性扮工
平時 煮飯，健身
朋友唔多個 想識多個人鳩up
純傾計

22 182運動巴
巴絲得閒都可以搵我傾下計
岩傾就再算啦haha

22 水瓶男
志在kill time

92巴

傾下計

97巴，final year
長傾，秒回

又耶撚信仰， 又吹春6傻鳩呃絲入， 又card game , 你地班撚人死出去自己開post啦，呢度日日比你班屌撚鬼洗版， 同雞壇堆馬伕agent一模一樣模式

92扮工巴 招絲長傾

有無人同我一樣鍾意見香港以外既網友

98絲 讀緊u
搵人傾下計
不過未必秒覆到

90巴 u grad 左五年
做緊政府 番工對老鬼對到悶
想擴闊下圈

98巴 中意做運動
想搵絲

97巴
前日本留學生
而家返咗香港讀HD
想搵絲打長傾
得閒一齊去玩下/食下嘢咁
有機會想發展下咁
我平時鍾意攝影聽歌做gym
傾乜都得
有時候我會Voice message

99巴 182
想識CU嘅朋友

Girl 97

98絲

96巴
唔得人鐘意既男仔🤷🏻‍♂️

有個負評我比既

點解會比負皮？

就畢業，開心摸清自己方向
想搵人傾下前路
亦歡迎傾下FG搵工/呻下CV石沉大海

就畢業，開始摸清自己方向
想搵人傾下前路
亦歡迎傾下FG搵工/呻下CV石沉大海

97巴
黎緊Grad
扮工巴絲想長傾可以搵我
傾咩都得冇底線

92絲 夜晚訓唔著可以搵我吹水

未訓要番工既，一齊傾下計

早晨

94絲 傾下計

92絲
中意動物、熱血動漫同打機
生活圈子太細，想識下朋友

95巴

近排搵緊工 感情有啲問題 想有人可以傾下交流下
屋企有隻貓 都想搵人交流下啲心得
歡迎巴絲

94巴
想認識多點唔同的人
我係一個樹窿
有咩事都可以同我分享

96 矮巴
失戀
啱傾秒回

想搵影相朋友😎

94巴 上班族 咩都傾得

想搵一個可以發展既巴打

90巴 偏宅 一至五扮工人士 鐘意打機同睇冷門d既動漫 上youtube睇下笑片同聽下歌咁 鐘意貓 間唔中會舉下鐵 喜愛日本文化同去日本旅行 （依家學緊n5日文）放假鐘意係屋企hea下訓下教

屬於吹水同滑稽型既野生中佬 圈子識唔到異性 希望係度識到相性相近既女性 唔好嫌我多爹同宅宅地就得

96巴
興趣：影相行山

92 肥撚

有無絲打鐘意車

20 絲 想同讀緊書既長傾

96 矮巴
啱傾秒回

push

23歲巴 1米8 85kg 打羽毛球

95巴 想識絲

95巴

衰淨把口搵人長傾下

想識d識spanish嘅人用spanish傾計，一齊練習下
利申：好廢

想識返d香港朋友傾下計

若你喜歡怪人

98巴 反工
Sporty
想揾絲長傾發展
會盡秒回

01

97 絲

94巴 184 運動型
踢波跑步睇戲出街食野
打政府工

94 米八巴
健身 聽歌 睇戲
搵絲傾計

98巴
做緊廚房 盡量秒回 想搵人長傾 巴絲都冇所謂
份人好多人都話幾搞笑同仆街

96 絲
中意睇戲 行下山

96肥絲 (100kg)

93巴
個人較慢熱
好多人傾傾下就斷左
希望搵到岩傾/長傾
發展就隨緣

95巴
Fg 穩定工作
想識絲

得閒扮工陪你chat

享受一個人
又唔享受一個人

巴 呢排寫緊聖誕卡
成日夜晚都冇野做又唔想訓

97單身巴
鍾意打機運動影相
搵長傾同可以發展嘅人

94巴 184 運動型 政府部門
踢波跑步睇戲行街食飯

02 巴 ，想搵姐姐陪我傾計

182 巴
平時做吓運動行吓街睇吓戲影吓相
擺低你想擺低既説話,當路過又好，無聊想入黎吹兩嘴又好,真心想做朋友又好(我最想啦當然)
都係無聊想揾人傾吓

95 巴 鐘意睇劇睇戲 行山影相
吹下水

18 絲
想搵差唔多年紀、讀緊書嘅長傾 男女都ok
鍾意去旅行、聽歌、夜晚去散步咁

97 imkmmm

98巴 冇嘢做秒回
9upper 一齊睇下邊個鳩

97 想長傾！

98巴 有時做下gym 打下波
讀工程識唔到女仔
所以...

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

招

92消防巴
睇劇
聽下歌
乜都傾下

你仲煩過我，我個基督教channel幾日先推一次
你個谷一日推幾次

96屯門水瓶巴

目標係成為架仔! 目前成功左一半 成為左毒撚

鐘意影星影銀河

放假當然係打機 煲Netflix 同追新番

最近睇緊Daredevil

希望搵到個鐘意日本又興趣相投嘅人長傾

當然傾下心事又長氣又癡身都無問題的

90後

男

巴 177高
係公院做醫生
平時鍾意跑步 睇戲唱歌
平日好悶想搵人吹下水

95巴
緣來緣去

特登搶個樓主黎sell個grp

89巴 住港島

平時會睇下劇/書 又做下運動咁
鐘意踢波 網球 行山
放假都會去旅行周圍見識下
諗緊下年去雲南/摩洛哥/北韓

都算正能量 會想不斷搵breakthrough
最近鐘意左睇哲學同跑步 覺得好正
平時都算接觸過好多野 無論工作同人生閱歷

有緣就傾下計啦

93巴
傾吓計

94屯門巴 184高 政府工
最鐘意跑步＋訓練自己
仲有睇戲唱K食野

推吓 搵人9up

Up

24
會回覆，沒其他
有空就tg啦

95巴

我真係好唔開心
想搵人傾吓計開解下我
最好係絲打 純粹傾下

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去，都算係半個9upper，所以永遠唔會藍剔人
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

澳洲留學男 95
吹水搞下笑
講野好mean 但其實心地善良人見人愛
羽毛球 日劇 衰仔樂園 煮野食
搵絲打

99巴 巴絲都可以搵我傾計
近排諗緊好多野 想聽多d人既意見

97巴 隨緣 讀緊書
歡迎挑機鳩up
如果唔怕比我啲膠掟死就黎
啱傾就長傾 會秒回

巴
讀緊HKU 耐唔耐好悶想搵人傾下計
純粹想識朋友 唔係想搵伴侶 搵伴侶既可以當睇唔到

望左兩頁 唔明點解咁多人想搵女朋友

秒回 想識絲

悶既話可以一齊傾下計架 識個朋友啫

99巴 處女座 182
讀緊year2 平時就係打下波做下gym打機

98絲 長傾
[url][

吹陣水

97單身巴
想搵可發展長傾

24 金牛巴
想搵人傾下計，小樹窿，留底心事

97巴 係愛丁堡讀緊書會有時差

93巴打，三大grad，有做開運動同睇書
希望搵到有心發展既絲打

94巴 做緊銀行
想搵個好女朋友

91毒巴 童顏 秒回

94巴 鍾意打波同健身

96 巴 yr4 踢波
求好歌分享

95巴 1米8
扮工 搵絲吹下水

24巴
圈子細
想識姐姐
傾下計 睇下有冇緣

94屯門巴 184高 政府工
最鐘意瘋狂跑步＋訓練自己
睇戲行街唱K食野

94絲
想搵人吹下水

93巴
有玩開電結 唱下歌咁
都會打機，睇戲
鍾意9up, 講無聊野 ，想搵玩得既吹下水
但唔好hea覆pls

cccccc

93絲 長傾吹水打機

96

98巴 性格外向 鐘意運動，有緣識到長傾就好

迷亂的城市 迷亂的人像個孩子
找不到路 回不了家
我在夢裡見過她 不帶一絲的偽裝
她彷彿無所謂 她彷彿不會愛上別人

92 巴 矮肥仔

絲 傾下電影

88巴 想搵多野講既SP

91單身巴 隨緣識朋友，
打機電影咩都可傾，

92 184巴
要走既唔會留得住
要留既唔會趕得走
有緣就會傾到計

95, 樹洞，生活落悶
想聽多d 故事

減肥/煲劇/fg 番工/考試 既會好岩嘴型!

93 巴 鍾意indie 野，電影，art 野都可以討論下，自問想擴闊下自己視野

94巴 咩都傾得 最好絲打

98絲 想搵個唔係hea覆嘅人

96巴

有冇鐘意唱歌既巴絲 但又想搵個唔識既人舒發一下 如果你唱我都會唱下交流下 咁如果你話唔唱又想聽 又唔係話唔得既 岩傾唔hea覆咪考慮下囉

簡單d講 傾計又得 唱歌又得 最緊要咪hea覆
認真交友 巴絲都得 我認真覆起上黎自己都驚

到時咪嫌我煩

92巴扮工搵人吹水

又推過
97巴 學校無人傾到計 孤獨人一個
求開解
同校更佳
攝影 廣東歌 周圍行

96巴
傾得舒服就得

補充: 恒管人一個

31 銀行巴，無聊，想搵人傾計，新界西巴 夜晚想遊車河，但無人陪，巴絲皆可 純識下朋友

吹水

95巴 毒撚一個 想識下絲 乜都可以傾

早睡早起好精神，夜晚12點後唔覆

肥仔巴~鍾意行山,吹水同睇戲, 想識下人吹水...乜水都吹...

97運動巴
想搵人傾下計
希望長傾

22巴 A3 170cm

入黎傾下大家最黑暗既一面
依一刻，最邪惡既諗法

另外想揾絲傾下計 做個朋友
圈子實在太細
乜都傾得架

96巴
無多無少 180
好多野都中意做 睇戲打機行山做運動飲野
想搵下人傾下計 咩都傾得
做下樹窿聽你講 比下意見都可以

招絲打
睇到會盡覆 長傾

日久見人心

巴 98

22宅巴 打王者 ACG 動漫 🌿🍻
想搵有共同話題的

00絲 想揾hku巴絲

鋼琴老絲

今個月27歲 高瘦型

係度識到幾個好朋友，好鬼正佢地
希望繼續識一齊玩傾互相扶持

某幾類人同我好夾：
1. 27-33歲既巴絲
2. 生活唔算多節目，但有自己專長，有中意做既野
3. 好似我咁係一個行業入面打滾左幾年

有自介同有樣睇會優先覆嫁😺

89巴，想搵人吹水傾計

93 🦁巴 178

興趣行下山 郊遊下 四圍貢 影下相
亦鐘意聽下歌 彈下結他 做下gym
認識個朋友 吹下水

01啊屌

98巴 留學生
有無心事都可以搵我 鳩吹都無問題

91巴想識絲
宅男唔係太識同人傾計
分享感情問題都得
未必秒回

你profile pic 個頭好大....好圓

代友post

94獅子巴,
米8,瘦底,港島人,拍過幾次拖
番工冇時間識朋友,所以星期六日都好得閒
想係到識下朋友
希望有緣識到你/妳啦 ;)
feel free to chat->

23🙎🏼‍♂️ final yr, personal trainer ，
平時鐘意周圍食野 ，睇下戲咁 有打籃球
少少外協 隨緣吧

另外有帥兄想交流健身心得隨時歡迎😁
@rmrm015

95巴
生活苦悶
頹廢final year
揾人互zip時間

醫院返工
91巴

94屯門巴 184高 政府工
最鐘意跑步＋訓練自己
仲有睇戲唱K食野
有冇屯門人肉跑步機

巴 放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係入黎吹下水都得

94 巴
最近有感情煩惱 想搵人傾下

95巴

無聊搵人傾下計
傾乜都得

98巴
Sporty
想揾絲長傾發展
會盡秒回

98巴 188 讀緊書 普普通通 sporty
想搵個絲打發展下 正常樣同瘦就得
傾咩都ok 讀書將來睇劇on9野

連登真係有絲打

90巴
想識絲打作長遠發展

冇女性朋友既我 只好係度搵
好想識女仔阿!!!只求岩傾

99 巴 hku yr1
想識認真想發展嘅絲打

巴 入黎放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係吹下水都得

93 絲
U grad,上班一族
平日返工會盡量覆
希望揾年紀差不多的巴絲長傾

95紀律部隊
搵絲打展開激情對話

97巴
不如試下搵我傾下計
傾咩都得 愈鳩愈好
答到既盡答啦

做人咁辛苦 都係想開心下姐

89 巴

94巴打

學緊日文

在職廢青，平時都係返工，放工放假摺係屋企

會秒回。

cyh1994

94巴 政府工
多假放 平時鐘意聽歌睇電影睇劇跑步游水打波gym行山露營 乜都可以傾下 唔會hea覆

23 177巴
讀緊sport coach
平時鍾意睇電影同打波
男女不限 想同下唔同類型嘅人溝通

23水瓶新界巴👦🏻 出左黎做野 想有人陪下睇戲
傾下計啦 唔會chur你🤫

叫春群

[url]
[/url]
識香港朋友

98絲 好悶 傾下計

95絲 fg返工好悶 想試下係咪真係有人搵
鍾意睇劇 健康人生 做運動

94巴 想識下女仔朋友，平時鍾意做gym 睇戲 睇動畫

閒聊

樹窿，秒回，有心事就搵我啦

173 90後 絲
想識靚仔只限靚仔
其他全部不了
我就係咁膚淺

98 巴
想搵人傾下計
乜都吹得

20運動巴 182
Final year 想搵絲傾計

好悶 吹水

悶 傾下計

傾下計 唔chur

96巴 夜鬼

今次唔打咁多了
未訓又悶既 得閒傾下計囉 唔chur的
招長傾 做個朋友 冇icon的
鐘意做下運動 唱下k咁啦 bye

94巴 外表起碼正常, 斯文
想識絲打做朋友傾下計
同埋屯元天飯腳
想有人陪下 間中食下好野
放假出街玩

kuku1221

boardgame圈子/ws 群招人

每星期會係旺角搞一次boardgame活動

返學返工返到無左靈魂 97巴
keep住傾就最好

1 on 1 only

26巴搵讀art /design 既絲

巴
平時唔番工就上堂，練波多
得閒先覆
比較想搵人一個月出一兩次做飯腳試新野

95巴 fitness coach 傾下計，有咩都可以問下

93 巨蟹巴

平時鍾意打籃球，桌球

而家學緊西班牙文，希望可以多講西班牙文或者英文，互相進步

95巴 180
扮工瘋狂吹水
Gym 睇戲 睇劇 講乜都得

94雙魚仔仔
9up/認真隨便傾
專業樹窿

是咁的,

呢到有攝影撚,化妝撚,幼教撚,音樂撚,動漫撚,打機撚,酗酒撚,健身撚,飛車撚,旅行撚...未能盡錄

想搵班陌生人夜闌人靜時講下心事吐下苦水(不過多數正經捱唔到五分鍾)或者盡情9up,又或者間唔中成棚人出黎食飯睇戲飲酒撚下狗散下步成班八婆排斥男人自己私聚抗衡下生活壓力就入黎啦

如果你係狗公或娘娘,再唔係就黎聖誕節好撚緊火想博一博搵個伴出去左逼右逼扮浪漫睇燈飾既,係到媾到當你贏,媾唔到比人投訴就唔好意思喇,下次加油啦

仲有我地係大西北爭個電結他手就成團夾band,有冇結他JJ入黎幫拖,玩下POP同ROCK,無壓力輕鬆玩

最後,如果入到黎既希望唔好以己所長度人之短,
講笑還講笑,見唔對路好停喇

歡迎

24 男
常常放負 有無人比啲正能量我
喜歡手工啤及菲林攝影
歡迎找我吹水講下菲林攝影/手工啤

巴 有冇有踩板/彈結他既人

Hello😊想識女仔走肥
28 男，179cm ，72kg
平時中意睇戲、睇劇、睇動漫、行街、跑步、打機、食野、買野、踩單車、做gym，唔食煙。😇

😶普通正常樣，有戴眼鏡😎打扮正常。我份人比較悶，怕醜，熟左可以無所不談。😂為人專一。😀

想識20-28歲女性朋友，可以由朋友開始先，始終要啱Feel先做到情人。😂

有頭像會優先覆！

@iou2018

#

有緣千里能相聚
係台灣，聽日就飛番香港

90巴 政府返shift

讀緊書 運動型 鐘意音樂彈琴
想識下絲打

180巴 低調傾

人馬成熟 陽光巴打
傾咩都可以 寂寞時 互相安慰又得 互相flirt 下 輕鬆下
最緊要大家開心
完

Hi

32歲巴
老嘢最近先學識玩TG
唔知有無人啱
傾咩都無所謂
番緊政府

94巴 求真心絲發展

97獅子仔 港島人 讀緊u
185高
平時中意打下波
做gym 行山 煮野食
岩分手無耐
想揾人傾下計 飯腳 飲野
@Bingonath

97獅子仔 港島人 university student
185高
平時中意打下波
做gym 行山 煮野食
岩分手無耐
想揾人傾下計 飯腳 飲野

1 on 1 sum si chat

98巴 睇心情秒回
3~
2~
1~
fight!

89巴搵水吹

90巴 做政府
想識絲打發展下

巴 有緣就傾下啦

Push

93巴
悶 搵人吹水9up

95巴 鳩up9up on99 mada fucker

97巴

96巴 year3
運動型
搵人傾下

Why do we fall?

做朋友only
利申：男. 淨係識用Voice message 🤣

98 巴 吹水 想識絲

巴 貓奴
搵人傾計，除左金融保險黃金美容之外，咩都傾得

97巴
平時都中意識唔同人同唔同人吹水
身在韓國 想搵人咩都吹下 長短傾都得 巴絲都可

99巴 191
吹下水

深夜吹水

講下故仔

Tattoos music movie short hair

99 傾下啲自我探索/鳩傾都可以

97巴 鐘意hiphop art 痴線9up
想搵人可以長傾分享生活

94巴
貓奴
有玩王者
識日文，可以教下大家入門野
咩都傾得，睇書，聽歌，動漫，日劇 跑步 減肥 心事
有塔羅牌，可以玩下，神怪野都有興趣
幾想有人同我英文傾計（順便教下我

92 巴
扮工人士 有女朋友 好鍾意大自然
唔多會秒覆同深宵時間肯定瞓咗

吹吓水 9up 吓 有緣嘅行吓山

99巴
鍾意聽歌睇戲打波影相etc
就final 啦～

99C chat chat

92 巴 , 肥仔

81 水瓶巴，單身

放工都是行街睇戲

想識絲打 / 參加興趣班 / 參加活動 group.

得閒傾下，不能秒回。

97巴 想搵個長傾既 會盡快覆你

22 c fresh grad

#yup

chat chat. English preferred.

96屯門水瓶巴
目標係成為架仔! 目前成功左一半 成為左毒撚

鐘意影星影銀河
放假當然係打機 煲Netflix 同追新番
最近睇緊Daredevil

希望搵到個鐘意日本又興趣相投嘅人長傾
當然傾下心事又長氣又癡身都無問題的

97巴無聊上黎搵人吹下水 有做開運動 未必秒回到 R下水吹
可以換相先

90唔前唔後巴
迷書法
喜寄情於山水之間
近期開始聽k-pop
那些年嘅唱歌冠軍
似貓，亦不似貓
佛系，也不佛系
歡迎無緣人

27巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

88巴 人生過左3個10年，有些少經歷既人，好多事情睇得好化，咩行業咩界別既人都想識下，想認識多d唔同既人同環境。依家工作有時間可以傾下偈，岩岩去完兩年wh返黎，除左返工都係做宅男，打下機，跑下步，打下拳，影下相。貓奴一名，好鍾意去撚下貓。男女都傾，你多野講唔會@完我唔講野都可以@下傾下，拜託唔好剩係send emoji，咁樣好難有話題同你講野。最後唔好搵我愛情信箱了，之前答得太多...無橋啦

97巴
乏味人生，求人吹水
行街，攝影

94 巴 少少外協 想搵長傾

96 絲
岩傾就傾啦

94巴
都係想搵人傾下心事
男女都得

97 巴
圈子細 想識多啲人
讀緊書
咩都傾 岩傾可長傾

巴

悶到抽筋吹咩都得

90後絲 返shift工 返工覆你唔到 放工實會覆你
搵傳說隊友 吹水長傾樹窿都得

人馬成熟 陽光 幽默巴打
傾咩都可以 寂寞時 互相安慰又得 互相輕鬆下
最緊要大家開心
完

大方載群物，先死有常倫

97巴 想搵人長傾
神秘學撚

想搵人星期五收工出黎一齊玩BG
己經有6人

93巴
可長傾

97絲 搵樹窿

94 r水吹

For every relationship

92 夜鬼廢青
純粹9 up
不定時秒回

.

23巴
想搵絲打放低件心事

訓唔著

95 bro
Look for c
長傾又好 得閒覆又好 是但啦

93巴 讀緊書 夠堅強專立有内涵又專一既絲打就加我啦

94巴 180高
女人其實係咪咁有機心？咁不如玩啦

明天過後 來揮一揮手👋🏻👋🏻

94巴 隨緣傾

返工吹水，灣仔找飯腳，任何野都可以傾。

94雙魚仔
聽歌仔 小毒毒 長期扮工
9upper
樹窿一大個
歡迎巴絲

98矮絲
返工返學返到好苦悶
吹下水啦 巴絲都可以

96巴 鐘意做gym 睇戲 聽歌
有興趣可以睇下有冇機會發展

有冇人聽日想出黎一齊玩BOARDGAME?
己經有8個人,12個人截.

人馬成熟 陽光 幽默巴打
無責任地戀 互相安慰 解你的寂寞時
令大家都開心
完

唔知點解絲打就一定多負評
點解既？佢地男扮女人？

94巴 扮工好悶 秒回 咩都傾下
唔好傾傾下消失左啦

識下朋友

93巴 鐘意聽歌睇戲
搵人9up吹水

有無同是天涯扮工人

巴 入黎放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係吹下水傾下電話都得

On9 毒撚絲 99年
乜都傾下

94巴
得閒會睇下netflix
鐘意食野
想試下搵到女朋友
可以叫做溫柔細心既
樣就見仁見智

召集鍾意去日本的人

93天蠍巴
事業覺得唔太如意，做野做到好似失去生活既意義，想搵人傾下計，share 下 生活點滴
平時會跑下步，做下運動，又會周圍去旅行玩。

96 巴打
生活進入穩定 開始想搵個伴傾下計 分擔下 分享下生活既碎事
在下比較有空 可以點傾都得
有意可以tg我

鳩up下

27 巴
美國毒撚

96巴

呢次係我第唔知幾多次唔開心啦

99射手絲
男女都可以傾下計識朋友
讀緊sports

95巴
咩都傾得 近排準備考N5
好想有個女仔比我氹下

98絲 中意聽coldplay 林宥嘉
又中意睇鬼片聽鬼故
唔知有冇同好呢
btw好想有男仔唱歌比我聽

26歲 184巴
返shift,出現既時間好飄忽
返工果陣好多野講
收工鍾意自己做下gym 跑下步
隨緣唔chur

94巴 想識絲

96巴 運動型
趕pj assessment
未訓既搵下我吹水

有無人聽indie 野，電影，art?

93巴

吹水 想識絲 98 巴

夜鬼 吹水台

960消防巴
185 港島人

95巴 想搵差唔多年紀嘅絲打長傾
扮工好悶 秒回
鍾意睇戲睇劇 研究下神秘野 打羽毛球 做gym

95巴

讀緊書
平時打下波睇下書同戲
想搵啲talkative 既長傾下
我都幾熟undergrad野，有迷失可以搵我傾下

s166407@hsmc.edu.hk
98c uk 唔好再問我讀咩🤓
太無聊先放上黎🤓

巴 入黎吹下水 燒下時間

吹水飲酒谷 歡迎絲打！
Tg我入谷喇

96 消防巴
185 港島人自己住

26歲185 政府工巴
呢幾年密密做都無識到女仔
同呢度其他巴打一樣都係無咩不良嗜好
返工放工得閒食野睇戲行山跑步咁
簡簡單單，想識下人搵個伴行下街去旅行
非狗公好少用tg希望唔好玩我

做咩姐你

97工程巴打 慢熱 想識多啲朋友傾計
男女均可

邊個既巴打咁無聊,做埋D小學雞野,將人擺ID放去SP谷扮囡

24 紀律巴
平時中意做運動
放假冇咩做
想搵絲交流下

秒回到10點

巴 入黎放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係吹下水傾下計都得

95巴 快回覆
返工之後圈子細 想識下朋友
平時會玩下結他 睇戲 行山
唔介意就做個朋友啦

心靈上巳經冇人可以滿足到我
只有肉體上 還可以

98 183矮仔運動巴 單車&健身&打 又有玩下結他同琴

依家嘅我想識多d絲 因發覺以前讀男校搞身邊一堆堆的麻甩佬 絲朋友數嚟數去得兩三個

有緣嚟搵我say hi 不過如果係巴搵我都冇所謂 最好搵我嘅巴係想學巴柔嘅巴打 因為唔夠人冇得開班 搞到我冇得學😂😂😂😂😂有冇巴打有興趣一齊學

TG:

93 讀緊書既巴 想認識下鐘意歷史 睇書 睇戲 飲啡既人
巴絲都得

96巴，prefer長傾

95絲 鍾意行山 讀緊書
有啲內向 但熟左就會咩都講一餐
想搵差唔多年紀既巴絲做個朋友

94巴 乜都傾得 長傾更好 鍾意運動睇書睇戲

黎梗1月頭會自己一個去北海道
小弟第一次去
睇下有冇人打算一齊去
or去過嘅可唔可以交流下

米8巴打
想搵絲打傾下計
睇戲睇書踢波打機
乜都傾得 樹窿都做得
我等緊你

93 毒巴

翻緊夜，幾得閒
純吹水 9up

94巴
有冇絲 真係好悶

99 想搵人長傾

米188巴打 鐘意做運動 都鐘意旅行 想做下backpacker 聽開edm pop music 飲酒聽歌都有既

求吹水解悶

06 想同姐姐傾下

95巴
想招絲長傾
得閒就同我傾下啦

訓唔著，心塞求吹水

秒回，樹窿

有無人未訓 吹下水

大學巴 夜麻麻想識下人
我係一個好極端既人
平時正常就搞笑9up
但又會突然多愁善感
放唔底過去既野 通常都係深夜病發
份人極度random 諗到想做就會去做
想識呢個怪人就add

97絲 有冇人讀緊/識marketing

98雙魚巴
啱啱被人飛左所以想搵人傾下計
有讀過化妝 返緊pt sales
平時鍾意煲下劇綜藝咁
同埋出街唱k影相咁
有時會蒲下書局
少煙少酒
歡迎搵我傾計
@tthadn0220

臭雞marketing都要問人

93巴
可以長時間聊天嗎？

95絲 又宅又摺
中意玩game整game
歡迎pm吹水

98 巴 鍾意聽吓歌睇吓書
得閒會跑吓步
想識多啲唔同人
希望揾到啲交到心又相近興趣嘅fd

外國回流香港 讀緊大學
鐘意彈琴做運動
想識下絲打

巴 放假好悶 打機吹水乜都得

你憑咩話我臭雞 我都係善用資源 用線上平台去搵人幫助姐 每個人係連登加人tg都有目的架啦 你係咪有問題啊

巴打

想傾計既歡迎隨時搵我
由感情到生活野都可以傾

興趣係睇書，咖啡，board game
心理學輔導都略有研究

亦有玩開 tg 既吹水group
會定期約出黎食飯吹水傾心事
星期日都會有聚會慶祝巴打生日

92巴
主要留意開文化類嘅野，傾音樂 電影 劇都可以～

01 想同人傾下計

27童顏巴打 想揾個比我細少少既斯文絲打長傾
做政府 性格比較隨和
平時睇下書睇戲打機羽毛球聽歌唱歌

95巴 184 u grad 做左幾個月野
有養狗 鍾意睇美劇 足球
搵人傾下計

92 悶

27 白羊男 有穩定工作，少煙少酒 有紋身 想識返個年紀相近嘅女仔溝通下了解下，興趣去旅行，睇波，打機，周圍食野，想拍長拖 希望可以搵到個接受旅行結婚嘅 仲有樣野我係鍾意用文字表達多過傾電話嘅人 如果日後有機會發展 希望你都係同我一樣啦😉@ocr6435

如果可以待你好

返工好撚悶

92 巴打 唔高
散左排 想揾絲打長傾發展
外國畢業 性格比較隨和 多數秒覆
咩都會傾
平時睇戲羽毛球聽歌

絲 22歲
想識靚女一齊行街買衫

傾心事，互相聆聽

97巴
一切隨緣
緣份到了自然長傾

9upper 樹窿 打lol皆可

隨緣

26巴
悶悶地

18 yr1學生 想搵個同齡絲/巴傾下計

95 7ba

17巴搵姐姐

24巴，想搵好傾臭（淫）西
一齊睇戲食飯我比哂

淨係識用Voice message

One night friend only 👋🏻

呢個時間想飲酒是否痴線？

96巴
add我講下野

99巴 190
搵巴絲長傾